［突發］旺角行人天橋有人搞連憹場

0505 有大概4-5個口罩黑衫人

唔鼓勵大家係天橋大叫光復香港嚇鳩佢地

利申：趕住搭頭班車走左

推到 #10就放棄

點搞

牆由佢地搞啦屌

都係再貼過

我而家係度，還唔還拖

屌，人都冇個

撕一貼百 人地得閒咪由佢

撕一貼萬

旺角連儂牆出現藍絲撐警poster，上面有兄弟手足d相，經過嘅巴打絲打幫手處理下

推